英超挑戰盃梗係由英超冠軍拎架啦

唔通好似之前咁俾啲冇拎過英超既球隊贏咩

下季我利重奪英超